[統計]大家覺唔覺得自己比一般大專生聰明?

正評: 至少比50%大專生聰明

負評 :至少比50%大專生蠢

唔係問你覺得自己讀書叻唔叻, 係overall覺得自己醒唔醒

咁一般大專生定義上係比一般人聰明定係蠢呢?

之前睇過外國research都係話大學生智商係比平均高，邊個因邊個果就唔知

大學同大專兩回事喎ching, 大專係要計埋asshole, hd同毅進

啱呀, 人地研究係大學,呢個統計係大專所以好難講...都係想睇下有幾多人高估自己

係唔係 非大專生都投得？

咁既話，個研究目的係咩？

想睇下達克效應係咪真

有眼耳口鼻都係大專生啦 統計黎都多鳩餘

ff 下好
成日俾人話唔讀書都好成績
但其實我睇參考書/material多 唔多睇note 咋

大專生....屌

負評嗰啲係毅進定係謙虛

連毅進仔都話自己係大專

連登上面肯定係真

已負皮

外國入大學個percentage同香港都唔同啦
不過當然又要考慮埋asso, hd呢堆同埋外國既次一級大學 (入學成績80th pecentile或以下)既教學質素比係點樣

Psychology 嘅better than average effect

負評
紅磚大學